點解失意嗎就要找一個樂天的少艾

叫雞

哈哈😄哈哈哈
😂😂😂😂濛濛so funny哈哈
笑撚死我喇

我即刻駁咀

...

戇鳩仔💇